媽啊好撚柒啊！RTHK出第一次修正後新聞，港共已經改左第二次修正！

政府靜雞雞更改左回應中聯辦有關22條內容

RTHK出第二次修正後新聞後, 會唔會要出第二次修正後新聞

更正 夠曬gimmick啦要外媒幫拖

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

柒到喊

push

自認靚仔就幫手推啦

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

中聯辦 就是 中央人民政府所屬各部門

謝推

#111尼斯堅斯

改名做“支那辦”咪得

PUSH

Push

肯改先得架, 記得交返1億印花稅

幫手推
不過無諗住自認靚仔

柒到仆直

以最新版本為準
請密切留意下次修訂

應該準備緊(Version4).

柒到無眼睇
之後會唔會人大釋法

改到甴大大滿意為止

幫手share

up

彈出又彈入，買定離手未呀

推

我地有咁大煲咁大先啦 至驚佢唔做

干預緊等陣

嘩柒到

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

應該依家直播緊連登

Up

煲大佢先要改架

THX

A

22條變禁字

肯撚定是支那辦出聲叫佢改

推呀

柒到唔敢睇

記者：屌你老母又要出post

推一推

正窩 煲大佢 睇佢點拆 笑撚死

不如成條廿二條刪左佢算

龍門搬左一次都比人射入搞到要搬兩次

媽

港共：廿二條？ 食得架？

港共真係柒到嘔

不嬲都係中聯辦話事。 唔講到出口明明對佢哋有好處。

而家講到出口有咩意思呢???
完全睇唔到對佢哋有咩好處。

之前都有啲乜嘢事 就會話完全唔關中聯辦港澳辦事。 而家咪反而抽唔到身?

10/10

仆街唔駛立法啦
中共把死人口講撚晒

傻閪港共

港共今次幫中聯辦山西鄉下佬執屎 唔值得同情

唔駛立23條
你釋22條就夠

再鳩落去69 71一定大大鑊

H

快啲send俾所羅門

煲大佢就啱

中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
第二款唔係講緊呢個？

港共學到嘢

由寶龍同駱生可見雜總身邊嘅人係咩質素。

唔怪得次次都錯判，鑊鑊都㨂條最黑嘅路黎行

中共行鷹路線, 佢如果縮, 內地小粉紅點睇。

Sky

香港真理部

我幫你刪

香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

瘋狂亂改法例CLS

Yes, I mean
中央人民政府在香港特別行政區設立的機構，不是《基本法》第二十二條第二款所指「中央人民政府所屬中央各部門在香港特別行政區設立的機構」。

G

果然係支那思維 諗到乜就改乜

Email recalled

英文版

好柒呀

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

香港獨立宣言

Credit:林手足

法例聲明話改就改

改夠未

一日之內，三度釋法

屌呢個做法跟本就係幫22 條釋，好撚嚴重wor

龍門任你搬

雜種 硬黎 話改就改 真係無恥第一國

Pish

AGREE

#103Autoreplybot

柒撚到

可以jr中共，諗起都興奮

港共出DLC

中央人民政府所屬各部門 都有得釋法?
雖然係玩撚哂姐都唔好咁樣衰

omdb

港
澳
辦

hahaha

咁就一定要推了

咁玩法 唔洗人大出手

過山車

留名睇第四次

修改得兩次，仲要咁密
似係有壓力

垃圾

你搞到我好亂呀

刻意唔講廿二條 賤格

JR佢攬炒

on9

龍門任佢擺 冇信過

點解政府班友可以咁撚On9

基本法成舊黎啦

好

正 加速攬炒

依家真係作得就作，改得就改小朋友玩泥沙

所以點解新聞主任會跳樓

佢地先係破壞基本法

直接講支那接管咪得 都弱智改黎做咩
係要型就直接啦

點估到改得咁快 一個鐘前既Post已經打倒左

中聯辦話自己唔係屬於中央人民政府嘅部門，咁呢個部門係咪等於宣佈咗獨立？

全港一齊幫佢Draft, 屌佢老味唔該分番新聞官份糧黎

柒到

好野梗係大家一齊share 啦

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

如果唔使跟22條，
即係中聯辦 不是 中央人民政府所屬各部門？
中聯辦 獨立於 中央？

明明Article 22講明All office喎大哥，佢自己延伸個not office as stated in Article 22(2)出黎仲洗乜釋法

會唔會天光大家一瞓醒中共就廢除一國兩制

呢個時候佢就會話係香港部門

依到香港黎嫁，你估係啲無人理既垃圾省咩on9駱芝麻

就算改變唔到佢洗橫手香港人都一定放大到你雞毛鴨血比啲中共佬笑鳩你做得柒啊，燙手山芋自己走黎接，無料扮四條

基本法廢啲
警犬通例廢啲

p

好撚嬲

正式宣布中聯辦至高無上👏🏻👏🏻👏🏻

等tweet

自認毒撚得唔得

唔洗上街可以攬炒好事黎

Tui

P牌推唔喐

記者：中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構，中方對此有何回應？

堅春爽：對於中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構的行為，我的回答是：中聯辦就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看中聯辦現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而中聯辦叨嘮的，都是有毒的謊言。反觀中聯辦，不僅其種族、歧視等人權問題泛濫嚴重，還伸長手到處去干預別國內政，這種行為難道正確嗎?中聯辦假如真敢不是中央部門在香港特別行政區設立的機構，中國必然容不下中聯辦此等行為！我看中聯辦以後非得「故人驚怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千裡孤墳，無處話凄涼」罷了。中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構此等無恥卑劣的行為有如八佾舞於庭，是可忍也，孰不可忍也！

我們正告中聯辦認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。我們注意到中聯辦內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望中聯辦能夠認識到這一點。中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構的下場，只會是「江晚正愁予，山深聞鷓鴣。」！

中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構的行為就有如德國作家埃裡希·瑪利亞·雷馬克所著的《西線無戰事》中主角保羅一樣，即使其自以為上前線打仗是要保家衛國，但其行為始終是赤裸裸的侵略行為！中聯辦及其不是中央部門在香港特別行政區設立的機構的陰謀也將像保羅的下場一樣：默默無聞的消逝於天地之間！中聯辦在不是中央部門在香港特別行政區設立的機構問題上跟中方講‘良知’，真是太無知，太無恥，太虛偽了。現在中聯辦似乎患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污蔑抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失了底線和良知。這種現像說到底，是對華認知出了問題，沒有正確的「中國觀」。對於中聯辦一再挑動不是中央部門在香港特別行政區設立的機構，我只能用一句古詩形容中聯辦不是中央部門在香港特別行政區設立的機構的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」

HAHAHAHAHA

次次釋法都晌度踐踏法律

想問一句 咁中聯辦係咪香港嘅法外之地?無法律規管

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

同我推到記者問晒林鄭，駱惠寧呢三條問題

中央人民政府 not equal to 中央各部門
then
中央人民政府 not equal to 中央各部門
Then 人民政府 唔等如 各部門

Then 人民政府 唔等如 所有部門

Then有部門唔屬於人民政府

Therefore,

一係有人叛國， 一係句野contradiction

要點處理。

林奠係數學白痴， 連logic 都冇

Push.

支聯辦其實自爆咗係非法組織

各位推埋twitter

哇你真係唔識架喎

其實呢班友係真係弱智黎
話自己講野唔算干預咪算
係要搞到咁大話自己唔受廿二條約束

真係蠢唔係扮，屌你老味見到都覺得老尷

有人有權用到盡，咁就唔怪得大陸啦。
莊閒不分，注定要輸甩褲，睇路呀~

佢係話中聯辦係由第十三條設立，第十三條：
中華人民共和國外交部在香港設立機構處理外交事務。

我就當佢講得通，但個問題係當大家第講緊第22條第1 款，佢就拎第2款嚟講

佢冇話中聯辦係由13條所設，你重睇啦。。。。。。。。。

第1款係限制「干預」，第2款係限制「設立方式」，乜而家有人質疑中聯辦嘅設立方式唔合憲咩？大家質疑嘅係「干預」，噉我哋睇返第1款：

中央人民政府所屬各部門……不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

然後政府新聞稿話：

中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室是中央人民政府在香港特別行政區設立的機構

即係點？中聯辦係由中央設立但又不屬中央？

ok 我睇錯，但重點喺下面

中共個意思本身想話中聯辦只係中共中央位於北京屎渠直出香港的渠口，係咁必d屎比香港人食。中聯辦並唔係有份屙屎出黎畀香港食果個人。

再簡單d講就係有人開槍射死左人同你講係粒子彈穿過你所以你死左唔開開槍果個人事

但而家佢第1款限制緊嘅係「中央人民政府所屬各部門」吖嘛，唔係「中央各部門在香港特別行政區設立的機構」，噉點樣講得通中聯辦係由中央設立但又不屬中央？

支共就係argue緊，中央設立 v.s. 中央各部門設立
而中聯辦係直接跟中央 (國務院），唔係國務院轄下部門設立

我明啊，但我都講咗，第22條第1款所限制嘅係「中央人民政府所屬各部門」 ，而唔係「中央人民政府各部門所屬各部門」

所以如果中聯辦係直屬中央，咪正正係「中央人民政府所屬各部門」之一囉

佢想講中聯辦就係 = 中央人民政府 = 國務院
即係話國務院係可以唔洗理第22條

@拿坦大帝，就係呢個意思

如果係噉就仲大鑊：

係呀，就係咁戇鳩。
簡單講，港共而家有3個傷口，得一對手，點撳住兩個傷口，總有一個傷口噴血

港共政府同中聯辦班傻閪做到咁真係好撚核突

龍門

我唔靚仔但都推啊

港共政府垃圾到呢個地步！人神共憤！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實中聯辦嘅性質同受唔受22條第一條文所規管係老生常談
每當中聯辦干預港務就會有人出嚟各執一詞

中共方面論點不外乎一個
》中聯辦係國務院（即中央政府）嘅辦事機構而非部門
情形就好似特首辦 只係特首嘅手臂延伸

雖然咁顯然係強詞奪理
正常人都會認為基本法22條原意上應該囊括兩辦先能夠達致高度自治
但條文上基本法的確有呢個盲點

所以不時都會有聲音要堵塞呢個漏洞但最後都係不了了之

但回歸根本
如果唔係兩辦出聲而係國務院直接出聲基本法無論點解釋都係耐佢唔何的

個重點其實並唔喺兩辦應否干預香港事務
而係中共中央應否干預
憲法上佢當然有權
但應否使用或者點使用係另一件事
頻繁地干預自然相當於高度自治名存實亡

正常喇上面佢就係法
所有傳媒/通訊/言論政府控制晒
玩法都唔係同一套

鍾意你呢句，推

😡

彈出彈入

推呢個 中共要轉移視線 咩都做得出

垃圾政府

最終版本: 中央政府不受任何法律限制

COVID-19 之後好快有VERSION-19，
其毒無比，DKLM！

唔使理23條啦，你亂X講就當法例，
三權合一，無恥真係無敵。

耶撚仲唔快啲跳出嚟？！
你地啲十字架好快要拆啦，
條XX籠係慣匪！

高鐡站用內地法都一撚樣夾硬通過！
香港人易屈，唯一好彩嘅係頂住送中。

真係講多錯多，前言不對後語，點解釋都未能釋疑

諗好關唔關基本法事未啊

pish

會唔會好快又有新聞官辭職跳樓？

呀林鄭，dllm。平時唔見你出聲？你阿媽臭閪，尋日十鳩幾個外國走狗比人塔晒咁威又唔見你出聲？dllm呀而家，叫你老母出嚟呀。我而家係中聯辦出嚟。你係咪特首辦呀？我落嚟搵你呀，柒頭。dllm臭閪，出篇濕鳩新聞稿扮幫我洗底呀仲係度？我今日就打撚死你為止。各位同志，唔好意思啦，我幫好多其他野，有其他野我都會幫，無問題嘅，總之係愛國反黑暴就得架啦，但係我講到明我地唔受廿二條約束架啦你都仲死兜爛兜，我就打你老母臭閪架啦今日。

香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

lm

扭

唔好再衝出黎7啦

外國只係會睇，中國喺外交同國防以外，有冇干預香港。外國點會理佢個政府架構。

我對自己有standard

只係想知佢會點樣自其說
睇下佢最ＯＮ９可以ＯＮ９到咩程度

推啦屌，一國一制

香港政府已經全面支那化....冇得救架喇

港共柒嘅水平已經超出我想像

quote隔離post，有冇記者朋友跟進

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

推呢個